
                      Como fan de todas las películas del gran Adam Sandler, la reconozco como una de las mejores que ha hecho junto con Click y Zohan. Gran reparto y recomendable para toda la familia, muy buena.
        
            